{
    "Optimize Your Warehouse Space with": "利用人工智能优化您的仓库空间",
    "AI Intelligence": "人工智能",
    "Stop guessing where to put inventory. LogiVision uses Gemini 3 to analyze safety, maximize capacity, and organize your storage in seconds.": "不再盲目猜测库存摆放位置。LogiVision 使用 Gemini 3 在几秒钟内分析安全性、最大化容量并整理您的存储空间。",
    "Start Optimizing": "开始优化",
    "Efficiency": "效率",
    "+35% Space": "+35% 空间",
    "Features": "功能",
    "How it Works": "工作原理",
    "Try Demo Now": "立即体验演示",
    "Try Demo": "体验演示",
    "Core Capabilities": "核心能力",
    "Everything you need to organize": "整理所需的一切",
    "Smart Spatial Layout": "智能空间布局",
    "AI suggests the perfect bounding box for every item based on size, fragility, and access frequency optimization.": "人工智能根据尺寸、易碎性和访问频率优化，为每件物品建议完美的边界框。",
    "Safety First Audit": "安全第一审核",
    "Automatically detects hazards like liquids near electronics, blocked exits, or heavy items on top shelves.": "自动检测危险，如电子设备附近的液体、堵塞的出口或顶层货架上的重物。",
    "Utilization Score": "利用率评分",
    "Know exactly how much space you have left with real-time capacity estimation and density visualization.": "通过实时容量评估和密度可视化，准确了解剩余空间。",
    "Three simple steps to a better warehouse": "改善仓库的三个简单步骤",
    "Upload Data": "上传数据",
    "Take a photo of your storage space and input your inventory list text.": "拍摄存储空间的照片并输入库存清单文本。",
    "AI Analysis": "人工智能分析",
    "Gemini 3 Vision maps the 3D space, identifies hazards, and calculates fit.": "Gemini 3 Vision 映射 3D 空间，识别危险并计算匹配度。",
    "Visual Result": "可视化结果",
    "Get a clear overlay guide and PDF report on exactly where to place items.": "获取清晰的覆盖指南和关于物品摆放位置的 PDF 报告。",
    "Start Your First Scan": "开始首次扫描",
    "Created for the Hackathon.": "为黑客松创建。",
    "Input Data": "输入数据",
    "Inventory List": "库存清单",
    "Room Image": "房间图像",
    "Upload a file": "上传文件",
    "or drag and drop": "或拖放",
    "PNG, JPG, GIF up to 10MB": "PNG, JPG, GIF 最大 10MB",
    "Analyze Layout": "分析布局",
    "Analyzing...": "正在分析...",
    "Visual Analysis": "视觉分析",
    "Export PDF": "导出 PDF",
    "Items": "物品",
    "Find item by name...": "按名称查找物品...",
    "No analysis yet": "尚无分析",
    "Safety Audit Findings": "安全审核结果",
    "Placement Recommendations": "摆放建议",
    "Density": "密度",
    "Standard": "标准",
    "Heavy": "重物",
    "Fragile": "易碎品",
    "High Severity": "高严重性",
    "Medium Severity": "中严重性",
    "Upload data to see breakdown here.": "上传数据以在此处查看详细细目。",
    "Generating...": "正在生成...",
    "No visual analysis found": "未找到视觉分析",
    "Example:": "示例：",
    "5 large boxes of books (Heavy)": "5 大箱书（重物）",
    "1 glass vase (Fragile)": "1 个玻璃花瓶（易碎品）",
    "2 bags of clothes": "2 袋衣服"
}
